究竟呢隻嘢叫咩名

我 唔記得咗佢叫咩名
同埋好想要佢嘅wtsapp sticker pack

問緊你呀撚樣

小周子 🤔